食喇沙跟咩粉最好?

除左米線

喇沙意粉超正

河粉 長期第一選擇

米粉

滲滲，即係油面加米粉

食過一間可以兩溝
米粉溝油麵
幾正

河

做得正宗喇沙一定有得兩溝

喇沙白粉
最正

你平時係咪會食湯意個種唔知咩人黎？

喇沙腸粉

公仔麵

喇沙飯

白粉

我淨係鐘意米粉 因為可以索哂d湯

餓就油麵，輕食就新竹米粉

瀨粉

梗係金邊粉

米粉溝大光麵

米線/河粉

粉絲 索哂d 湯

個湯夠濃，掛到粉，咩都粉都好食

個人偏愛米粉

油麵溝米粉

x2

唔係呢隻先係最正常咩?